AC米蘭班主是特朗普團隊背後金主, 最強支持者

Elliott創辦人 屬美國共和黨金主

Singer最初是「反特朗普」陣營，並批評其提議的經濟政策會引致全球大衰退。不過特朗普去年2月一個記者會上，提及Singer到訪白宮交流經濟政策意見，「佢曾經Anti-Trump、Never Trump，係一個好強烈嘅反對者，但依家就係我強大嘅盟友。」《CNBC》引述消息指Singer曾於2016年贊助特朗普參選美國總統。

米國佬不嬲唔識波
米蘭今次中伏=.=